

\section{Ein schneller Guide für den DM}

	Einige grundlegende Informationen sind im Playersbook für Dalhan zu finden. Die hier im DM-Book stehenden Infos sind nur für den DM\footnote{DM - Dungeon Master, Spielführer} gedacht. Dem DM steht es frei \textbf{während des Spiels} Informationen preiszugeben oder zurückzuhalten, um die Spielschwierigkeit an die Spieler anzupassen. Dabei sollte immer Vorsicht geboten sein - einmal Verraten kann Nichts zurückgenommen werden. 
	
\section{Inhalt}
	
	Im Folgenden sind der Hauptquest und die Nebenquests enthalten. Zusätzliche Informationen und Unterlagen befinden sich in den Appendices (Orte~\aref{pla}, Items~\aref{ite}, Foes~and~Fiends~\aref{foefie}).
	
	\bigskip
	Sollten Unterlagen oder Erklärungen unvollständig sein, ist der DM gebeten, seine/ihre Fantasie zu benutzen.

